星期六上午10點 終於見到有黑警喺亞皆老街打交通

非繁忙時間先出現
阿Sir你真識食

有冇圖

因為昨日王喜做完俾人讚
所以今日咪出黎扮野攞光環

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

轉頭行返過去影

打交通警？

警察，如果你唔想俾國際法庭重罰，請盡快去美國領事館做污點證人！

咁幾時行返必

琴日都有嫁 六七點

唔怪得啦原來有人整緊燈

睇落似係運輸署要求黑警先黎

前幾日都曾經出現過，黑警揸槍同圓盾亂鳩咁指搞到塞死

埋去再望真有幾個係一柴嚟